### Primeira atividade
 * entrar na pasta de atividade01 e executar $make run
 * 4 cores vai criar 4 threads entao vai imprimir 4x hello world(quer dizer que nessa máquina pode-se executar até 4 instruções em paralelo)
  > cada core n é multithread
  > quando se trabalha com multi thread tem q ter atenção as variaveis pois pode se trabalhar com mem compartilhada, esse " private(np,iam)" é p demonstrar q cada variavel possui uma copia local é privada.


### Segunda atividade
paralelizar um laço de repetição e ai tem q inserir a direita 
* se usar o shared ela vai ter diversos valores p execução e se pôr o private ela n vai mudar depois da atribuição porque existe uma cópia local.
* reduction é utilizado 

### quarta atividade
* dica trabalhar um vetor por thread


### quinta atividade - mat mult
* 

__Vai ter extra pra quem fizer uma avaliação do tempo__